[突發]瑞典首都有貨車衝向行人 據知3死多傷

外電快訊報導，瑞典斯德哥爾摩一輛卡車今天衝入購物街，造成多人受傷，3人死亡。

警消在當地時間下午2時53分獲報，目前已經封鎖周圍道路，意外原因尚不清楚。
（余浚安／綜合外電報導）

侵又贏

左膠

有時真係忍唔住

多到無人理

預左架喇

。

都未知係咩人種做

咁快話恐襲？

歡迎

咩人種都可以係恐襲架